絲打巴打入

都話左女人唔好撚渣車架啦
係街度害人